Apple、百度、小米、阿里製車

Tesla幾時崩盤

Tesla 唔可以係車界apple?

ELON MUSK都放棄左造車 TSELA仲點升

你全家崩 Tsla 都未崩

太多強勁競爭對手依家已透支未來，只要有任何不利，tesla順時可以跌90%。

Tesla跌緊

依家pe已透支未來

女股神重貨

如果佢係apple 就大獲， 巴菲特都唔撚要呢隻垃圾廢老

連带牛市女股神一齊崩盤

大陸遲d會唔會收返佢d廠

乜撚野放棄做車

去左炒BTC啦 炒1個月賺得多過18年造車賺既錢

tsla 15億美元買 btc
當35000買 依家55000 賺8.5億美

全倉得aapl跌

夠啦 整咁耐車都係蝕錢 係2020先開始賺小小咋

樂視果時都話製車。

老實講。中國D政策。應該百度有優勢D。中國嗰套係肥水不流外人田

番左黎做。。叫法拉弟未來。。。

Tesla轉整電話

電視 間片 依家到輪椅

晶片

Tesla drops to zero

電車呢D只會愈來愈多人做
睇好百度